[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [423] 我而家最撚憎就係你班黑警

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「Mel唔識串」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「Mel唔識串 精選」舉辦公告
2019/08/13 14:00 ～ 2019/08/23 13:59

常駐光弓 暗奶+光龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

染頸棲卜土

柒頭樓主

第一頁未換活動

[大發現] 荃灣開槍真相！popo跌左炮所以做場大龍鳯

...

想搵個新po都沉曬底
辣殺樓豬

完

一個星期比一個星期艱辛
永不放棄

LF24

MOLAMOLA

重生未

每朝瞓醒 大貓都未50蚊

好後悔83冇走中電
依家又要等佢升上去

本多終勝

跌完未

未驚過

你養得起佢 接佢過香港

梗係留台好

機鼠想去邊都得

冇呀

你又知佢講緊女女?

基鼠沉船鳥

我明

係台灣識的?

珍係有圖

係

d龍加蛋係咪無方法拎？
玩咁耐得10粒

有魅力嘅男人

哇 竟然圖都有

下次po合照ok

Ok

10月返黎請你地食飯

龍胖重係有人情味

溝唔到唔好返黎我要見兩個人黎食

珍

新公告！

派5幻露 賺夠鳥

忍UP

2隻都用晶突爆左

嘩 條光老夫

矛忍

抽啦望

矛錢

去賣身

光老夫將成為最大贏家

堆老夫唔上修做45% 45%既話
一世都抬唔起頭

我都唔係好明 點解可以低過四星龍

矛人要

有咩理由大型垃圾唔上修
但技傷龍唔變龍好地地既上修左

唔係帶幾多個咩

帶幾多個你都係去OT架啦 有咩關係

之前龍族精選好似都係接執粒日？

提早開1週年
會唔會分兩PART

超得呢

9月都未到喎

禾隻水肥

沉左一排，依家up緊隻火奶洗唔洗追

2條技傷龍都想要但矛石

U have card
幾時帶我食好西

幾時介紹靚港女

我都搵緊好西食

儲石等一周年

S大大今次打算儲幾多石?

S大大問s大大s大大打算儲幾多石等s大大答s大大

龍族pool洗唔洗抽

冇暗火咪追下 唔追都冇所謂啦

冇暗火，定係等1周年

肥仔餓了

叫完g

真光建最後9級

之前話街角魔族好睇？

但哥 但哥 但哥 但哥 但哥 但哥大家族

龍加蛋係咪無方法拎？
身上得10粒

嘩屌今日光雞d人雷撚到仆街

四克？

Sorry

係 唔係4克就2克2舊暗法

頭先輕鬆3場啵

del jer 了

會唔會遲左d

大佬中咗老女人同那個男人未

ME儲石大C

Ushio

今日一抽 唔中火奶

屌你死歐洲人

-.-

想分享番 琴日既喜悅

分未

中左pick up new, 分享完畢

抹黑

都係雪水巴心水清

正字達人

你唔洗抹都黑架啦

清白ok

Feel到喉嚨有d痛 決定聽日射波 星期五遞信

瘋狂龍胖

大佬仲有無玩時空貓

有 做咩

隻二妹火刀 好唔好用

大家姐先係刀，但應該差過尊尊

有D想玩返 之前卡朱雀棄咗

拎黎j既角算啦

火奶都丁得落

用覺醒之露換5張朱古力會唔會好嘥

利申新手

唔會 換啦

諗緊會唔會換其他實用d既好d

暫時朱古力卡無野可以取代 係換既原因
但用途唔廣 通常都係解虛空稱號最有用

想知G大佬D綠色飛點樣清最好

情人節史萊姆係乜春黎

有無十場真光 想打d玫瑰

稀有怪 去初/中級錢關刷 無就重開

仲要低戰力
所以2-4P要拔走哂
唔係佢夠膽死初級出哥雷姆

冇

-2有s大佬

我2次都無理戰力都刷到 好奇怪

冇 真係冇

點解唔打 巧悶呀

玩未
出埋中篇喎

綠飛點清好 紅色飛係咪打封域朱雀唔夠打
打剩3分1

真龍果D關係咪無得等人CARRY

最好係打2部副本
唔夠打就古城

想刷咗會長異節先 封域易出定普通ｖｈ好

紅票機率一樣 睇你想打錢定升天/冥
綠票得2部果兩個副本可以出到異節

綠票邊兩個可以出

都係第2部既副本
第一個打完g雀出
第二個打完中篇出

慘唔夠朱雀打 無得打

點會唔夠
有咩角

得兩隻水 唔夠力

屙屎 一用力舊肚腩就巧痛苦

庫教練仲未放棄DD

會比人嫌棄

有無正太法

無 奶有as馬莉 火奶 水就大波劍 水槍未as 跟住土忍者 得呢幾隻打得

真水 3 場
288-2504

痾屎練腹雞

琴日練完今日巧痛痛

真水 3 場
288-2504

-2

見到有人真水龍臭雞莉 7000戰肥到西咁

cat

水槍?

係咪未來學校個隻 未升

隻大奶槍勁到癲喎 有佢點會唔夠打

糞game hunter

我都玩緊機戰T

真光？

過幾日到pkm

未升係咪帶佢刷封域

有冇真光訓地

係 升到80實秒到G雀

收到大佬

萬xxxxx = 庫xx

想真光

去街場自力更新

場場都死

點解要咁早

咁做

仲未贏過

睇緊

渣ga

無克乜野

難得既休息日

有code未

真光 4克 2場
1152930

-2

-1

渣個水先

慢慢

-1
求帶

-1 -1 -1 -1

超人棄

-1 求腿

執未 -1

開街？

開驚就full

叫咩名

食左毛

頭先真光見到個場主大陸閪叫支持香港警察
入場即刻碌去佢到一齊電死

你地打多場？

師兄你唔識play wor, 開場就死咁益佢

應該就嬴先電佢

禾法覺家康卡好啱我呢d手殘既人

打到尾好難攬炒

上到4層電會全場大爆炸

Pokémon Masters

cls g大佬叫我玩隻槍唔知出咗咩技一下打20幾幻

行行下街捉到閃光裂空座

要執了嗎

100sp果招放最尾
開af 9撳就得
好似係

光復香港

時代革命

FREE HONG KONG

DEMOCRACY NOW

佢強制用3次 開之前用招爆擊up仲痛過黑乜野

用胸襲警

用腳推開

手臂延伸

爛鳩黑驚

你唔撚得
你就要落台

小圈子都無埋

我宣佈

執左

龍肥今次真係超人棄

執埋右

上上下下裡裡外外都執

執葉大劣C都執

Rip

好似好正

DLLM死Hark驚

死全家

我住嗰到冇人嗌代表咩

和情人深深一吻

來代替講話

好嗎

代表你住別墅
附近人煙稀少

這訊號以無聲仿有聲

我愛林鄭

Chef 熊爺?

你愛淋病
我地拒絕淋病

領略時未需解碼

糖呢就兩茶匙

仲有啲橙皮添

@s大佬

我嗰邊好多人嗌 不過次次都要我出聲先

Ban圖

念念不忘
必有回響

1234567

你仲有個窿未遮

哇屌 磨擦力

爸爸帶我去食叉飯食滷味

爸爸帶我去蓆爹蓆豬肚嗲

爸爸帶我去食餈飯

又帶我去食牛治

仲叫了兩個蛋撻

又推

爸爸帶我過大海食葡國雞

爸爸帶我遠赴番禺食乳鴿

爸爸與我看著海浪

與我一起對浪小便

爸爸突然對我話

佢話唔係要係咁

不過就 不過就

不過就

不過就會總係咁

嗰啲野 過去就

果啲野 過去就

經已沒有果家野

經已沒法不分開

你以後全部靠自己

以後全部靠自己

一個人小便

123321

234432

45678910

如果又黎連續復刻睇黎9up都頂唔緊

手足口完未

完喇終於 等換皮

玩菊花記得要洗手

真係手足口

幾時比我爆 . -＞ 0

一周年執粒之路
大家準備定散水餅

叫左佬佬唔好啜腳趾

上個月唔洗找卡數

上星期放左一個星期sick leave

佬咁識食

已經食緊

腳指咁重口 留比全巴

report咗

全巴玩菊花架喎
佢自爆過 費時搵返

最緊要無事 重返龍胖

你啜左腳，佢啜右腳咪得

我屌晒你地個份

岩岩重返
龍肥記執笠
係咩感受

一個重口過一個

你意思係佬啜全巴左腳 全巴啜佬右腳？

清泉

我大龍肥好似真係就執典算 我死忠都覺得巧悶

話時話咁似安嘅

哇屌

正

收到風
真係差唔多
氣數已盡

安黎個畫師仲玩咗唔少公子h漫 畫風ll咗d

一周年就復活

如果龍肥壽終正寢
同佢成功拉埋共匪陪葬
大家支唔支持

重口界清全

👉🏻👈🏻

應該轉兩隻腳
🦶🦵

Free Hong Kong

🤮

Democracy Now

d龍族加蛋點先有？
係咪未出？

啊～

黑白

S大大同全巴同生同死
好感人

想抽木花開, 但又已經突爆咗隻忍
咁仲抽唔抽好
但講真出呢兩條龍真係靚POOL到仆街

柒頭

g持

笑咩笑

你on9

佢地gay

一直以爲固拉多係火系
啱先pkm go捉到隻先知係地面
廿年都嚟
今鋪真係柒撚過四葉

Omega有火系

要用海陸空咁記寶石版

仆街！警犬手足內鬨！

就黎有新作玩

小妹病了 要射波了

渣咗d

交信前要射一射先 唔好蝕

再去台灣搵基鼠

識玩

接手我公豬隻AC未

搵我老婆接

幾時先有石化虛空打

好歐佬平時係咪出稀有怪當食生菜

Skip架wo

唔洗用低戰力喎

出女裝皇子 再推埋個皇姐出黎做
即刻上營收第一

個姿勢可以互射

我火奶限pool都無用石
我就抽硬 你吾系吾抽牙？

齊齊抽
反正一周年有排送
佛驚

啱呀

冇人

同埋一周年一定係龍絆日皇子 隨非你想玩男人 唔係屙IN落呢個POOL都抵

我等緊龍絆日流卡會唔會一齊出

收到風又係克乜野

更新左了
你地更新左未

五色戰隊咩

全武器克乜野

！？

auto coop

抽到有

有

做咩？
Old news 左？

冇
一早抽晒

歐洲人先會sh到

咁早就同老婆搞？

非洲人抽晒舊角都唔中新pickup先會SH到

冇用過

佬佬 今日又有得抽25石

更新完未

同咗我搞

你歐洲人 扑左

唔知 唔係3點先開咩

係 預計3點 今日有新囡抽

準備25石中

咩主題

會常駐 非限

會嫁咩抽哂

暗弓召喚劵

巧正 想換鳥

連係咩種類既城都未知

到而家都未有

你個名想點，立場姐姐唔會鬧你呢d毒lung

我都未中
btw 唔好黎,唔想要,黑肉有火奶就夠

我只係立場姐姐見到我個名一下就夠
手足比次機會好冇

點做到嫁
LIHKG 29/30

抽忍啦

中!

今朝講完驚重覆，屌你免費抽就出事

又扑兩件

珍
扑唔完

ALL IN左想4了

50抽中忍 痴線 有咩理由咁黑仔

我係無撚歐過 係呢隻驚 未撚歐過 我係咪中左咀咒

你的運氣已經耗盡

想中what

唔係你想中建魚雷？

想要木花開打風寶呀呀呀呀呀呀呀

100抽三建御雷

Iktf
比我1抽中木花開咪好囉，屌你又係忍
想我突爆兩隻咩

免費抽中

屌 我琴日都中5星但係水基槍

唔係new都仆左

點解要咁對我
見大家唔多開心想將喜悅分享俾你地姐
我應得嫁

出NEW?唔係露
巴士大佬

100抽得一隻老夫會係咩感受

你單抽new先解仆

留返同你扑左既人講

申左
I’d:正大訴求缺一不可

五大

補返櫻花龍 精神

想分享喜悅

13抽2御1忍花花呢

好想試下十抽幾隻3隻五星開ser差唔多成年都未試過

同忍無緣

巴打，我依家主力行咩路線

圖

咁非 慘

終於有龍龍用

決定抽到突爆第2隻忍先停
有冇人g持

好

整瑪加同武比佢？
真龍其實有咩用

依家仲洗唔洗追埋啲龍

樓上班友歐到咩咁

G持 已經有兩隻鳥

4抽加埋600露

花花係咪唔升親密

火 你得隻收屍
暗 直頭冇5星龍
可以抽少少

點換建築

一週年天降打面

唔會咁快打技傷龍面掛

再突過 大把晶晶

依家有得街場自動刷帝國真爽 繼續輕鬆玩

Rich

好
咁我整左暗屬先
不過我冇光屬5星角

再兩日有pkm

唔識日文點挽

有得更新啦咩

有中文

見到低能短刀ai第4下跳完後永遠唔識彈返上前就好想喊

Apps store

短is shit
就快成為全game最垃圾職業一週年

最多唔係火咩

出最多垃圾就有份

追唔到忍
人生已完

日日都轉風向
開左波先算啦緊係

彈嚟彈去好好玩
街場帝超我玩開短

預約左

@ S大佬

真暗龍關要點開

城娘好伏

等CY開, 未出

9月開 然後那個男人將是成為最強回歸

今日大奇蹟日？個個都晒圖

我開post多10%中率

抽返隻忍係咪應該推到帝國再刷

一隻、兩隻、三隻、第四隻⋯⋯還欠一隻

做乜春公海我睇咩post都有架飛機撞埋嚟

單抽中new
可唔可以分享喜悅

允許

MK廢龍，唔歐又唔非

好多人

更新新功能？

限定城娘? 值唔值得抽

係 無睇到版本更新公告咩...

岩岩手動左，即更新先

抽爆多一隻忍
但未出過一隻木花開

帝國都要街場
自己單機仲快啦

突爆隻忍終於見到花

D毛用唔晒

用毛刷抵d

一中咗熊爺就4突了

醉曖熊yeah

你想下個月龍肥日突第3隻?

留名30號話攻擊龍60>80%

收到風 老夫們全面進場

唔係限
不過出5step 好吸引

見字即單抽, 光love龍 突滿左 唔歐唔非

90%血 20%攻

保撚完底未屌喇星

條新女咁撚勁 on99

宜家已經2隻突爆+1隻0突

買珠又送7星 呃錢架

同埋終於中雷鷹

抽唔抽好 同埋9800羊抵唔抵課

睇左呢個gif至少100次

今次9800唔係最抵既pack
上次係自選+2隻羅紗改1
今次係抽一隻7同得1隻羅紗

我都諗緊課唔課

今次隻囡囡輔助型 槍易巨滿
自然回氣加擊殺回氣 同時有晒
扣實數攻防，加多實數範圍可以疊加

未改一仲有加強空間想要但唔係打手黎

想抽到5次10連
今次絕1冇5星肥刷？

我個張草咗半年
成日都諗射咗佢換露算

5step中間最吸引就係隻羅紗改1囉 想要新城可以抽下

今次得4星肥刷到突滿一隻就算喇我

Step 4/5中 上唔上埋5/5？

上 50石必中7 why not

9白1彩

50石1 7星都唔差呀

Step5喎ching
キャメロット SS+ 好似係

睇緊記者會 真心覺得有強姦呢隻事

有無樣
都抽到step 4
Step 5就算保底都值抽

用咗熊爺又打多咗幾關水寶寶

呢個月唔課金剛晶鳥,嬲豬

我都未課 嬲豬+1 抽到灰心

巧正 鬼妹 性劍 其實係刀城
計謀自身無敵

唔課點抽 唔抽點中

用左8甩突花開同忍,依家出個咁既POOL
御建雷-1突,但下個月龍肥日應該又會中埋

山城劍 改一之前巧似廢廢地
不過有次無敵加另一定7星反傷 一下秒左隻武神

佢都無野玩日日打帝國 龍胖只剩下帝國

我無呢隻城 無研究改一做咩大翻身

又唔出2倍

好似話未改巨滿減自身後搖25%
改後變減全體後搖30%

全體無限範圍咁好撚勁

宜家出2倍有得auto帝國 應該會畢業

我D蜂蜜都應該夠我畢業

開服到而家都未有4星火奶

但係有5星

歐洲人先會咁

I know that feel bro

短&補 32
劍&弓 34
刀 33

得番600金幣
已經唔知自己爭幾多
一直打一直打

扑左 反省未

我升左屬建先,岩岩先升完5屬上35

想換走家康鳥 完全唔係果皮

想問下依家拎住28萬露
有一張滿+3張0 朱古力
用黎換哂定係升50環好

禾刀系
琴晚啱啱用好晒5屬

龍爪難搞啲

講緊咩？

G持

出手未

升晒d屬建職建先算啦

雪水巴追po速度有待改進

先2500條毛姐

毛5系問題
冇動力打

最後5LV真係好唔抵升

哦！安土城？ 我大安土戰神黎你講乜野

備受打擊

恭喜

1日打到幾多龍爪

睇唔明 冇追post
我想講德川大阪城

屌乜我有爆響口咩

FCED

我都錯安土係織田信長座城
唔同屬 總有用途

抽咗啲時間睇行動post麻

安土禾上次打鬼關改咗鳥
聽日課個9800羊先

唔知升邊個50環好

唔係全角50環都唔算爆機

唔想爆機

無忍用

家康係咪配4星暗攻龍好過配忍

仲有一週年喎
做咩狂抽

冇純攻龍值唔值得突爆花開？

No

唔該巴打
都係留翻超得要忍再突爆

點解會有呢個諗法

技傷龍buff完唔係完勝咩

唔係得法比較食技傷咩

咁50晒D3星先

邊隻光劍打寶龍好啲

9月6都棄game啦
仲一咩週年

雷Gay

光刀夏迪 真係好噁心

3隻Cupid 定其中一隻歌星 兩隻cupid好

諗字如果開50會試5星光劍+光短卡+建御
勁爆佢od

抽吓抽吓抽咗300抽，要抽手了
淨係出得一木花開真係痴線

要執了

佛心遊戲你唔課金支持都夠膽貼出嚟

又保底
城娘真係辣殺驚黎

課咗更佛心嘅驚

睇19 game8 家康 recommend 冇佢
得幾條攻龍

有無得熄左個技能效果提示
打真光喪彈出黎

Setting game combat log

thx

巴打S 回鍋而加做D咩好 要以咩方向行先岩
呢兩日我係度瘋狂刷2倍掉火龍
升人LV ING

打虛空換哂今個月既野先

用送既5萬晶買張朱古力

打虛空都係比人carry先夠過
岩岩先升爆一隻80莉莉 +46

有識之士

吓 好升唔升升呢隻辣殺雞

唔建議你繼續b我大莉莉

大大睇睇個box指點下啦

數據唔會呃人

老老豆豆我就建議重生

射3野乜都死 唔洗打180秒

張相都唔會

戰姬絕唱

升爆佢

點解重生咁大鑊

秒寶龍 唔怪得巴士佬都升
原來有bug

有呀 以前傻仔唔小心突左1

我用完龍晶升完第二日抽多隻

1 fes法克勁到仆街 寶龍通用
2 你得火奶係限
3 你低lv
4 而家技傷龍opop

臭雞仲想叫自己第一水法
想笑死人咩

我有大洋君主

仲等我ON99爆左兩晚肝刷刷刷
今日先扔左500蚊

你敢違抗擁有巴力的我嗎？

識玩
莉莉世界第一

阿豬阿狗都用得嫁喎

莉G克屬都輸比克乜鳩

送既仲勁過G

巴打讚成買AC重練嗎
買既造 買石號 定抽左既號好

一定買抽左

真自爆

第一次同最後一次po我地既相

感謝

古巨基

媽呀 好肉痛

最多埋帶黎香港 驚咩

首歌諗起呢張圖

應該叫飛鼠男神就真

佢9月1轉去做CEO，唔會跟我返黎，唉

你都係

好耐冇人咁叫我

唔買你之後可能仲肉痛

古巨基鼠

基鼠真係冇叫錯

有料

真基鼠

自爆是勇氣
禾太樣衰連頭髮都唔敢放上嚟

Cls ceo

丁咗 thanks

我都好樣衰
不過都有少少勇氣嘅

好靚仔

可唔可以讚下我嘅勇氣先

好犀利

好波

唔識溝女
不過正評是我比的

你都自爆下

緣份要配合埋時間

時間啱就到你

其實瘦咗既noe包好靚仔，佢自己都未必知

好多現充

ho7

而家都已經想狗衝鳥

Thanks

飛爺

好人一生平安

佢學你

以自爆展現自信
點跟

還擊佢未

請轉發！！！！！！

鼠鼠男神

禾柒頭 跟唔上

我冇拎
入唔到?

四蛇幾時現真身

Monica

自爆未

快啦

搵到幾本公子好野好好丁

冇link你話搵到四葉自爆都得架啦

好開心，屋企出面好嘈

搵到四葉自爆

快

飛鼠郎才女貌

咁開心黎個10抽就中返2隻木花開

我都覺

38大抽
6忍5木花開4建魚雷
爽牙

又得番700石

城娘700石

上面嗰個乜事

我住嗰邊好多人喊

有愛照玩落去啦
龍肥啲角越出越勁
又唔出限了 全部都歪得中

差左啲野

哇屌 岡媽

@鹽濕仔

會唔會太少

算唔算夫目前犯

我老婆好大波 呢隻唔係

收到風佢嬲到仆街

準備同佢上床瞓

話時話黑貓幾似妮婭

牙拖真係痴撚線

做乜春

笑死我

姐係邊邊

想ntr全巴

近黃大仙

同一個人嚟？

細波比你 玩開大波

都係之前丁開果個

可以唷~★

做乜而家嗌

莉莉小姐最可愛

真係差好遠喎清

Ntr全巴了 凱留瞓咗喺我隔離

我覺得似似地

睇咗好多次

點解呢套野可以係咁做 好多季喇 乜都打哂啦下話

Last啦

睇嚟要搵時間睇一睇

2GB更新咩黎

咪新版本

真光-4百幾先真畢 下條前應該得

gun唔到

我都未睇過

你似ntr錯咗人 琴晚射咗兩公升比佢

公子頻都無人 執

復出未

抽咗平安京未

我需要人

教練救我

熊爺

自爆即爆post

右下角唔見左

換咗電話順便整埋

買部RG nu閉關啦

姐係點

我愛龍胖

可以話係現時技術最好既鋼普拉

個個都玩模型點跟

想要hi nu

有排 雙浮砲同HWS都未出

屋企一堆都未開盒

一堆RG nu都未開盒
點跟

無限牛油炮

有冇清玩supercell隻新驚

Mo

TD

td玩城娘 可以睇大奶奶

玩pokemon

第4個十連中

pvp td

玩返元素td

想跑步了

有咩新驚？有興趣

收到風 1/9 開始慶祝一週年

[I/A] Supercell新作 突襲大戰 Rush Wars

克乜野可愛到呢

好似小左個咁

那個男人又細又淺色

右下隻金毛是咪主線暗短黎

Lin?

我知小左邊個啦

係皇妹呀

睇勁耐先見到那個男人

我屌好殘忍呀 又迫害

官方迫害角色

佬佬依隻有冇用架

香港好似唔係首發？

仲有DAOKO
係咪一週年出

大家記得拎十抽餅卷
今日過期

歐洲人

吓 佢付出咗25石嫁喎

打左我30分鐘先拎到9粒石儲夠25粒抽
仲諗左我10分鐘抽特選先依個POOL好
付出左好多

真係好撚歐

有新驚未

一早錯手拎左

無

又可以放置日日拎石等抽

玩咸濕驚

旅行影左好多相 拍左好多片有排搞

想睇囡囡相

我要鬼妹牙

G

G你老母

A B C D E F ...

g

你班人真係唔識架wo

睇

又進入街場hell mode 成班垃圾

呢個係我老母 係咪搵佢

瑞士航拍無咩限制好爽

蘿莉不了

你llc扮咩

好似有d誤會

用咗了

無波就llc?

把聲又l身形又l

唔認同

通常都唔會認 我明

四葉蛇祝我單抽中忍未

我祝你單抽中

你睇don巴有冇認過就G

推爆佢

柒頭樓主呢

染

人呢

掛住大機鼠了

古巨基鼠？

我愛基鼠

我愛熊爺

我愛noe妹

我愛s巴

我愛四業

我愛嘿嘿